點解d女仔行過要dup低頭？

成日係街到行行下前面有個年紀差唔多嘅女仔行緊過黎佢都要dup低頭咁經過，我又無望佢又同佢三唔識柒，其實咩撚野原因

晚晚做 比人屌到高潮仲邊有面見人

唔通真係咁難明咩

上口廿

啦 自膠

係咪要當臉屌你樣衰先心息

咁啲女行過都望到實晒一定係靚仔？
利申自覺唔算

出街見到樣衰就要dup低頭咁d女都幾忙下wo

因為無自信掛 以前中學d女 十個九個行路dup低頭

驚俾人望會好唔自然

男會望女人波 女人望男人j好岀奇？

我諗呢位巴打講嘅野係正解

好笑 哈..哈..哈

隻蛋就跌啦，點算好點算好？

因為你柒囉
好似毒撚行路都睇地下
跟住執到張一百蚊

你冇望佢 又點知佢dup 低頭

可能係未見過一個人咁樣衰先望實